
### 问：哪些情景属于<font color="Red"> 即买即用</font>？

答：以下情景属于<font color="Red"> 即买即用 </font>：

- 当您在金刚网注册成功时，金刚网派送您的第一个金刚号上捆绑的<font color="Black"> 当前在用流量包 </font>即属于即买即用的情景。只不过该流量包不是您自己自主购买的，而是金刚公司从金刚网购买后赠给您的。
- 当您的金刚号上捆绑的<font color="Black"> 当前在用流量包 </font>过期后，在 金刚网 菜单>我的金刚 下，金刚号的右侧将出现<font color="Blue"> 续费 </font>按钮。当您点击该按钮启动并走完<font color="Red"> 续费 </font>流程后，所购买的流量包即属于即买即用的情景。
- 当您的金刚号上捆绑的流量包尚未过期，但流量提前耗尽、需要为该号上捆绑的流量包弥补流量时，在 金刚网 菜单>我的金刚 下，点击金刚号，在弹出的页面中点击<font color="Blue"> 充流量/延长期限 </font>按钮，选择比当前在用流量包尺寸大一级或两级的流量包，走完<font color="Red"> 充流量 </font>流程后，所购买的流量包即属于即买即用的情景。
#### 推荐阅读
- [关于金刚流量等](https://a2z18.github.io/web/列表-流量及相关问题)
- [问题与解答](https://a2z18.github.io/web/列表-问题与解答)
